同肥妹仔拍拖既十大幸福！！！！！！！！！！！！！！！！！！！""""! ""

1.一般肥妹仔脾氣好d,相對少公主病。
2. 肥妹仔衣著打扮較為隨便簡單。 不用花錢名牌包包， 香水， 高級內衣， 食高級野。
4. 肥妹仔比較不太在意男性打扮。 宅男可以在此搵返失去已久既男人尊嚴同自信
5.上圍豐滿。
6.身後默默支持你。 舒緩壓力妙方。
7. 出街基本上餵飽佢就得。 (大家樂老麥)一份餐吾夠買兩份， 兩份吾夠買三份， 日食四五餐。 吾使花心機買禮物， 食貴野。 夜晚請CHING食鮑魚大餐報答。
8.肥妹仔一般性格豪爽。
9.古代女子肥是美， 有福氣。
10.唔使太擔心有狂風浪碟， 色狼埋身， 色狼彈開！越食越肥， 情比金堅!

仲諗？肯定係選右面啦

利申上網copy加少量修改

益你

好正

唔係 單純想分享同肥妹仔拍拖既好處姐

講咁多嘢，你都係想講cat girl 同prince Joyce 正姐…

扯ed

去食放題唔會蝕本

係 你仲唔搵番個

如果你鍾意左佢，上面講既野就會成立

中間染左髮個個 隻手好正阿

呢樣都係 食得是福阿

你肯定D肥妹 無公主病 心理正常？

粗過大脾

多數無啦

養佢都養到窮啦

一定攬得好實

想拗手瓜

唔緊要，我接手

又未到咁誇阿嘛

你唔會贏到

Cat girl?

我班個4肥婆上咩堂都食緊嘢
story全部係嘢食相

3？

想佢抱起我

阿ken好幸福

你就好 可以偷望肥妹仔 我都想有呢d機會

兒童不宜 我cut了

佢日撚日化到屎忽咁濃妝好想嘔

抱起隻狗有幾難

無染髮？

係因為肥婆有自知之明
先降低或唔敢要求姐
大把肥婆又肥格又衰

肥臭狗 你抱唔抱

有
成日轉色
仲好撚鐘意着熱褲短裙

咁係咪好處先

咁就要食狗肉了

有個人風格 正阿喂 有無男友先佢

求靚女肥絲食我

肯撚定冇啦
一個sem肥過一個sem又臭格

果真狗公

你同佢熟咩 點知佢格臭

汪

story成日屌鳩人
今日仲好似同班fd反咗面

呢d先正同唔同意先！

洗唔洗我安慰下佢咁 佢而家一定好傷心啦

你鍾意高既肥妹

我都好掛住我件肥妹仔...